我記得上年11月 封咗幾日關

有冇人記得發生咩事

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 停飛所有來往中國航班

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命